(大中華撚入）香港先生慶祝南京大屠殺

呢個死傻閪仲係咪發緊明星夢